有冇人張枱長期好多塵？

唔知啲塵邊到來
有冇啲細細地嘅吸塵機有用？
剩係吸下枱面所以想細細部同平平地就得

淘寶幫到你

有冇推介

除塵紙啦，吸塵機呢頭吸果頭噴返出黎除非貴嘢

我講得唔清楚sorry
除左枱面仲有枱面上嗰啲野
如果逐件抺都幾係野

用緊dyson v8 有得換細啲嘅頭嚟吸細嘢
不過如果你淨係想買個嚟吸枱嘅話可以買個細細哋嘅迷你吸塵器 log-on應該搵到

平平地，

ching 有冇用過？

淘寶有個一模一樣
好似50幾蚊左右
我覺得幾好

冇

淘寶廿幾蚊買塊大布唔係屋企果陣遮住佢

搵下先

【Fasola吸尘器充电强力电脑键盘笔记本手持式微型usb迷你清洁器】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥g8VVbLBuWqF￥后到👉淘♂寳♀👈

送埋條link俾你

唔該曬